批鬥港台與壞鬼政務官（劉細良）

節錄

批鬥港台與壞鬼政務官（劉細良）

《左右紅藍綠》收到通訊局發出的警告，。。。。。。。。。

但今次針對《左右紅藍綠》事件，情節特別荒誕，充份反映特區政府原本行之有效的行政主導體制，讓路予政治主導。按傳媒引述一位資深港台電視部人員，他相信四集內容被投訴，投訴人均是警方。因為港台在今年4月收到警方投訴，內容與今次投訴的一模一樣。而據悉港台在未有收到裁決前，已經決定了停播，是繼《頭條新聞》、《警訊》後第三個停播的老牌節目。

這是一個時事評論節目，不是新聞報道或phone in，前身是叫《五稜鏡》，節目定位沒甚麼改變，我也有受邀做嘉賓主持。甚麼叫評論？就是提供個人觀點，分析是建基於已發生的新聞事件，評論是否公正，取決於是否有偏離事實或資料錯誤，我從來冇聽過評論節目需要給予被批評者回應，這是常識。而節目製作過程，是評論員事先會將講稿交予節目監製，我自己是錄影前一晚交稿，他們會審核引述的資料是否正確無誤，若有問題，到錄影當天早上，會提出修改，但從來不會干預評論者的觀點，這亦是常識吧！

荒謬反智 制度崩塌

至於怎樣平衡社會上不同觀點呢？。。。。。。。。

過去多年香港良政善治，。。。。。，這也是制度崩塌的開始。

。。。。。。。。。。看見邱騰華這位港英政務官出身的政客，為了個人仕途利益而破壞香港制度，可見當年彭定康的觀察：「毀港者港人也」，所言非虛！

劉細良太平紳士所領團隊偽造訪問《狀元考試考上癮》害我